班愛党力做乜咁靜？

唔使搞返場show俾豬西偉咩？